Manchester 遊行

聽日有冇人出 Manchester?